沾屎去咗湖人

叫高比迷情何以堪

真唔真呀

哇 唔講真係唔知

巴打坐左幾耐監？

long time no read baskeball related things la

呢條柒頭又轉隊 六亞王

巴打之前衰咩？